[
    {
        "id": "1",
        "question" : "¿En qué año se formó la banda?",
        "correct": "1996",
        "incorrect1": "1997",
        "incorrect2": "1999",
        "incorrect3": "2000"
    },
    {
        "id": "2",
        "question" : "¿Cómo se llama el baterista?",
        "correct": "Will Champion",
        "incorrect1": "Chris Martin",
        "incorrect2": "Jon Buckland",
        "incorrect3": "Guy Berryman"
    },
    {
        "id": "3",
        "question" : "¿En qué disco se encuentra la canción 'The Scientist'?",
        "correct": "A Rush of Blood to the Head",
        "incorrect1": "Viva la vida",
        "incorrect2": "X&Y",
        "incorrect3": "A head full of dreams"
    },
    {
        "id": "4",
        "question" : "La canción con la colaboración de BTS se llama...",
        "correct": "My universe",
        "incorrect1": "Yellow",
        "incorrect2": "Fix you",
        "incorrect3": "Adventure of a lifetime"
    },
    {
        "id": "5",
        "question" : "¿Cuál es el único álbum que ganó el grammy a 'Mejor álbum de rock'?",
        "correct": "Viva la vida",
        "incorrect1": "Parachutes",
        "incorrect2": "Mylo Xyloto",
        "incorrect3": "Everyday life"
    },
    {
        "id": "6",
        "question" : "¿En qué ciudad surgió la banda?",
        "correct": "Londres",
        "incorrect1": "Nueva York",
        "incorrect2": "Chicago",
        "incorrect3": "Edimburgo"
    },
    {
        "id": "7",
        "question" : "¿En qué país cerraron su gira 'A Head Full of Dreams Tour' (2017)?",
        "correct": "Argentina",
        "incorrect1": "Brasil",
        "incorrect2": "Inglaterra",
        "incorrect3": "Estados Unidos"
    },
    {
        "id": "8",
        "question" : "¿Cómo se llama el último disco que grabaron?",
        "correct": "Music of the Spheres",
        "incorrect1": "Mylo Xyloto",
        "incorrect2": "X&Y",
        "incorrect3": "Parachutes"
    },
    {
        "id": "9",
        "question" : "¿Irías a verlos en vivo?",
        "correct": "Obvio",
        "incorrect1": "Mmmm no sé",
        "incorrect2": "No, no me gustan",
        "incorrect3": "Me gustan pero no para tanto"
    },
    {
        "id": "10",
        "question" : "¿Me acompañas a verlos el 4 de Noviembre?",
        "correct": "Siiii",
        "incorrect1": "No, soy re aburrida",
        "incorrect2": "Malisimo Coldplay",
        "incorrect3": "Nunca iría con vos"
    }
]